
index.fr.feature
# contiens un exemple comment rendre gherkin en mode français
# Afin de mettre gherkin en mode français tout simplement renommer votre ficher .feature à .fr.feature
# mode français requert un patch dont j'ai mis en place ../../gherkin_language_french.patch 
